8月5號7區集會係邊個諗出黎？

話說今日係朋友tg谷見到呢條message

我呆一呆 我日日都有上連登 但未見過有人講呢個7區罷工 先唔懷疑有有心人想分薄人力 遍地開花係好事 但有冇諗過人數問題？由71開始我地已經不斷講 人多就安全 但大家都知其實我地集會 遊行嘅人數愈黎愈少 好似琴日咁都係得廿八萬人左右 呢條數將佢除7 人數係咪少好多？啲狗要圍我地又係咪易好多？同埋地點分散咁多 如果有兩三區同時有事 想幫手嘅手足就會好亂 唔知去邊區幫手好 同埋未必每區都可以整到物資站

希望各位巴絲集思廣益 如果大家認為呢個方法可行嘅 okay 我會無條件支持 但如果覺得唔work 請大家幫手澄清番冇人推呢個方法

光復香港
時代革命

推

自推十次

Push

無聽過，聲勢仲弱過今日上環集會

Saveing 係乜撚野英文黎？

我見到個谷有搵人做文宣個啲 我覺得罷工絕對冇問題 但集會嘅話會唔會集中番一區好啲呢

又或者呢個谷嘅成員不如出黎解釋下你地諗住點行動？如果可行嘅我絕對絕對支持

推

試下善用標點符號

梳

我諗要發起人出黎解釋下理念

大家話無大台，咁就一定無方法精準分配人手